陳冠希寸爆吳亦凡虛偽

藝人陳冠希一向惹火，早前有網民留言指他不如另一藝人吳亦凡，陳冠希隨即霸氣回覆：「是的我同意，他偽裝和說謊比我強！」而吳亦凡為節目《中國新說唱》擔任導師，該節目總導演車澈在社交網發文，意有所指說：「我們正眼看過你嗎？」並說：「成天罵罵咧咧這個不行那個不行的，你行你自己做個節目啊。不找你，不想找你，不會找你，永遠不會找你。」

據知陳冠希與該節目甚有淵源，上一季《中國有嘻哈》播出後，他曾多次發表不滿言論。至於網民的反應，有撐有不撐，可謂勢均力敵。

但影相
你比佢強

Skr

個影相佬聽番自己堆新歌會唔會覺得好垃圾
仲係度周圍串人
同埋好似無邊個有理過佢

老實 大師d歌 我未夠班 唔識欣賞

兩堆垃圾狗咬狗啫
一個就又大又圓
一個又無料扮四條

陳冠希嗰兩首trap

你無得同我架fc鬥⋯⋯⋯⋯⋯

好難聽

無得同我架Fc鬥

過氣阿叔唔抵得KRIS靚仔過你?

Kris邊忽靚仔

會唔會係 希哥其實收左錢

日日鳩嗡幫佢地手 谷人氣
谷話題性

個感覺好似好酸人哋唔請佢做嘉賓 其實唔係因為佢冇料唔請佢 而係佢份人難相處 下下以為亂鳩咁屌人冇禮貌就等於真性情 所以去到邊都係冇人鍾意佢 對住鬼佬就成隻狗咁先有人睬下佢

又要咁睇唔起個節目又要mon到咁實 成個怨婦咁

好少藝人可以好似陳冠希咁，
就算係鏡頭面前都一樣赤裸裸咁展現比所有人睇。

吳亦凡都係去煮麵la

似連登仔

又要睇又要屌

mcjin都冇講咩啦，希哥憑咩咁串

佢而家應該忙緊補交啲稅先

直頭肉酸 梗係一直好唔gur點解自己冇被人請啦
一把年紀都唔化 成隻狗咁追住人地咬
屌你老母自己出啲歌rap得咁撚難聽
都好意思屌鳩人

講真呢啲垃圾節目 請佢上去都係侮辱佢啦 佢實係好嬲點解對方唔畀機會佢拒絕垃圾邀請
咁緊張都唔知為乜 日屌夜屌 乜咁留意啲垃圾呀 拎啲時間去屌西咪算囉搞咁多

佢份人真係好撚自大狂 佢個樣吸毒屌西搞到依家殘過呀伯 記者問佢點睇
佢話 因為同齡其他男藝人都有整容 過多十年就會有後遺症出現 實係成個娛樂圈男人都整容啦 總之有問題都係人哋問題 自己絕對正確

hip hop 精神 keep it real
佢真係做到100分

佢真係覺得自己og

其實佢有冇試過同鬼佬rapper有罵戰？

呢條友真係好撚煩 成日上報都係報佢踩呢個踩嗰個 成個憤青咁 雖然吳亦凡都係垃圾

得罪講句吳亦凡高佢幾班

我 依家就 去打仗

拎住條麵rap係幾勁

撚敢咩 人哋真係黑社會 買起佢都得

下..陳冠希屌打kirs喎..無論幾時都係

skr wu

你看這個碗它又大又圓

skr.skr..................

隻吳狗作左首rap skr 暗串批評佢既人, 內容好鬼自大：

截錄:

該說該罵的 給了你們充裕的時間
雖然你們人多 但我也從來沒在怕的
根本不是一個LEVEL SKR
事情發生以後 有人叫我不要Diss了
不在一個高度較真就沒有意思了

到處都有紅眼病 有色眼鏡 想要熱度 想靠罵我紅到爆
每天語言攻擊 背後挑釁 怎麼不拿出點成績
網上買個熱搜 上咖上線 說話都失去了邏輯
真以為讀懂了天龍八部 我罵人不帶髒字 夠有風度
Hater 出Diss 就那些話術 真想紅就別玩那些招數
多少人口是心非 多少人天花亂墜 多少人姿態狼狽 多少人等我下墜
多少人口是心非 多少人天花亂墜 多少人娛樂萬歲 多少人心態可悲

其實真係有d煩

吳亦凡真心都幾自大

但吳亦凡識整電腦 你唔識

希哥夠識影相

撐希哥,個隻整容小白臉

叫阿恆仔攞返個得意下爬仔出嚟先再講

同場加映kris哥rap

邊個係吳亦凡？

閃咭哥d歌真係好垃圾下呢 走出黎扮OG真係好尷尬吓

Edison 最好聽個d歌都係陳奐仁幫手作

E.g I never told you , 不可能，香港地

決裂之後都無邊首聽得入耳

一個係攝影界人材，另一個係飲食界煮麵人材

兩位都係入錯演藝界浪費咗本身天份嘅人，可惜可惜

呢d歌唔洗問係一路隊野一路作
歌詞又唔係特別 旋律成首歌都死唔斷氣咁重複
又冇乜meaning帶比人 一味隊野就覺得好real好hippo 比d水平好無

但佢既真面目真係好撚難睇 人間邪醜惡浮曬出來
我睇真善美就夠 依d邪醜惡周街都係 洗撚睇佢咩

班fans除左踩fisherman攞存在感就無晒乎
癲狗一條

邊個鬧吳亦凡我就撐邊個
次次望到佢個樣都想反胃 好撚想嘔

其實我覺得佢真喺幾撚real 但佢有啲位真喺過撚份咗 好似唔識體諒人咁 btw佢堅型 堅靚仔過Kris 仲有佢間clot 好支持

吳亦凡咁靚仔都要比人寸

係喎 記得上一季佢有咁講過

唔岩聽既說話 你想唔想聽

陳冠希影音部

希哥無整容都收佢皮啦

希哥屌打所有人啦 淨係佢個時一句「永遠退出娛樂圈」 講到做到 邊個可以好似佢咁型？

自己潮鋪生意做到有聲有色 nike合作出鞋 岩岩仲開埋LA新分店 連外國人都識 講真你去外國問下人識edc定垃圾kris好過啦

影相溝女食女更加唔洗講 年輕時玩盡博盡 而家事業名聲家庭樣樣有 人生贏家

認真 如果問世界上邊個紅啲一定係希哥

其實首歌係咪講扑野

呢啲先係rap

兩個都係垃圾,打和

爽

低能到

曲到圓

好正喎

不找你，不想找你，不會找你，永遠不會找你。

咁都唔靚仔 你睇下金鐘果班

好似d基佬係到打情罵俏咁

聽到1分幾鐘 頂唔撚順
飛去後面想聽副歌 碌咗幾嘢都去唔到

屌
唔撚聽
好撚難聽
聽唔出做乜鳩

到底佢係紅啲乜

五十步笑百步

去全職拍片好過啦，藝名都幫你諗埋，做陳先生

邊個紅啲唔駛問，edison幫吳亦凡含撚都未夠班 講搵錢都係，吳亦凡喺大陸男星入面搵錢排頭十，講食女kris未必少過edison，最後最大差距就係身高完美屌打edc

唔係話要支持吳亦凡

陳冠希次次得把口真係任佢講
下下衝出嚟串嘴就最叻
笑人又大又圓
佢自己咪又係曾經唱壞孩子的天空呢啲罐頭歌

無錯，The Dark Knight入面3秒精湛演技足以留名青史

蝦條兩份分享

乜鳩

做乜鳩

Edc - 香港地 戰爭 上路 上路2 都高質
Kris - 有啲咩

都唔好講edc 啲brand

你看這麵條又長又寛～

唔洗爭 2舊都係屎

如果講唱rap同評價人地rap既，我覺得吳亦凡會比較好d合適d，此終佢由Exo同自己喺大陸solo都處於一個舞台表演者。但有d人話咩希哥搵錢少過吳亦凡呀，無料扮四條呀，究竟你地知唔知希哥佢喺美國有幾多名人，nba球星著緊佢hip hop style品牌既衫，知唔知佢真係喺美國既hip hop文化長大，佢種hip hop既味道內涵唔係skr幾下就有㗎啦，只可以話連登仔真係好撚膚淺

一講Clot都唔洗再比啦

Clot X visvim Christo 嗰時你班撚屌仲係精子

Rap真係唔評論
但要比地位 搵錢
真係笑死

加拿大電鰻vs香港巨砲

聽到好撚尷尬。。。

其實外國個邊 點睇佢
可能唔識欣賞
我都唔知佢唱乜9

搵錢邊個多d

吳亦凡一年好似過億

你照下塊鏡咪有答案囉

意有所指說：「我們正眼看過你嗎？」並說：「成天罵罵咧咧這個不行那個不行的，你行你自己做個節目啊。不找你，不想找你，不會找你，永遠不會找你。」

唔知點解睇到好爽

乖乖地專心返CLOT算啦

老老實實, edison玩hip hop真係玩到上曬身咁
做人態度方面見人唔順眼就黑面, 一係就唔合作, 唔比面diss你
如果佢係外國可能好有style, 不過香港呢d道德高地只會寫臭你

撐希哥

希哥應該拍番套「中國有黑鮑」黎同佢打對台

識CLOT都要扮老屎忽

你話佢有實力就話姐
冇實力黑乜鳩面
冇料扮4條 重垃圾過假惺惺既人

算吧啦 你估仲係十八廿二咩

係呀 hei 哥有首歌係咁神呀神呀 真係欣賞唔黎

見佢四圍辣火頭
真心覺得煩膠

好撚正

咁陳冠希真係唔虛偽

hip-hop 係一種精神同藝術，包埋rapping、djing、graffiti writing 同b-boying, 咁陳冠希膽係fashion個邊， CLOT同VLONE 真心唔理靚唔靚 華人係美國入到時裝週係幾撚勁。

但係51煩 膽係rap music，佢R撚到Travis Scott做producer 啲歌都好撚shit 又係啲mumble rap ，陳冠希啲歌係好撚難聽 但係見到佢有原創精神，咁我覺得值得專重過51煩。藝術始終唔係工業，獨特性好重要，起馬值得人respect。

同埋Diss人真係唔關年齡事，Eminem幾廿歲人隻新碟差唔多diss撚哂現今所有trap rappers

Mc jin識做人好多，有時唔係話好假好虛偽就叫做自己
講真你做得娛樂圈食呢行飯人脈好重要
你咁撚串又臭四你幾有料都冇人敢搵你做嘢啦

吳亦凡黃子滔呢班好撚彩喺呢個年代出道做到韓星
比佢喺以前希哥年代個陣整容無咁易 又無得掛個韓星名睇下佢仲有無咁紅

依家仲興diss鳩人架咩

陳冠希其實係咪葡萄人
一有咩中國有嘻哈呀 新說唱既話題呀
佢就發癲屌人 又講到自己好大枝野 請都唔去咁
好煩 本身都唔like條臭飛

好似不嬲都係咁

Drake 同 kanye
Eminem 同 mgk

𠵱幾日都好多rap界好大火

好似唔係呢幾年 印象中好耐之前USA東西岸玩hip hop玩到開槍冧友

mc jin同edison係frd
edison都唔敢串jin
不過jin上次訪問話hip hop商業化左好耐, 希哥即刻瞄佢

因為MC jin先睇左幾集
每次個導演講野，果浸支那柒味真係柒到打冷震

屌

就嚟2pac 死忌

以前hip hop界 差唔多個個都係gangster嚟 成日都係將啲私仇放上檯面

不過就算𠵱㗎 21 savage都係黑底
前排xxxtentacion先俾人射撚死咗 唔知係咪又係黑幫問題

呢首先係大佬

就係 以前兩班黑鬼互diss
近幾年好似小左好多?

JM9 笑到我機都打唔到

希哥

gay味濃

最大分別：
Mcjin試過窮到燶
希哥衰極都從來唔洗憂柴憂米

睇黎你都被rap之父希歌所折服

應該話hip hop 之父先啱

最大問題影相佬未清楚自己係點紅
可以話因爲影相，時裝，樣，拍戲，甚至係極愛自己
但一定唔會係因為hip hop紅囉
次次見佢擺出個hip hop 大師款就笑出黎

2 packs

我做愛也是hip hop

人地fans 話你， 你走去鬧同樣係娛樂圈既同行， 西鳩利， 唔好話我聽陳生退出咗娛圈， 佢無時無刻都靠抽娛樂圈水保持名氣

mc仁?

第一首
作詞：Mc仁/陳少琪/陳奐仁
作曲：陳奐仁

第二首
作詞：陳少琪
作曲：周杰倫

rap啲唔係自己寫嘅詞 好意思叫自己做rapper?

土炮樂囝歌影視fashion都屌打edc啦
洗唔洗出到內地之王kris呀

正眼？屎眼？

同香港地比冇得輝

仲有胡x 胃唱得好

好在隻戰爭有陳奐仁

edc 好普通，D karaoke rap

Edc除左靠串kris同gem博關注外 仲有咩人會留意佢

37歲個樣老到57歲咁款 死道友

老mk刷存在感

做咩啫
成日衝出嚟刷存在感
收皮啦過氣 mk

人地係美國撈得幾好你知唔撚知 過氣 ?

香港地咪又係抄歌

你都戇撚鳩
唔識野就google吓先出嚟柒啦

D小朋友邊會識edc
英文佢地又唔會識多隻字
Rap就只會係支那新說唱度認識
Fashion就更加唔撚識 streetwear clot,vlone
睇怕佢地都唔撚識 只識d濕鳩supreme, off-white

話edc唔夠班嘅人
睇怕都係支那種
Kris好撚紅？咪傻
做支那新說唱做下show
幫小米賣電話叫紅？
Edc係美國撈到風山水起搞自家brand
睇怕d小朋友都唔撚識

兒登d小朋友真係比想像中多
我夠膽講句, 吳亦煩果d人氣只係中国d 濕9 電視台堆砌出黎既假像
估唔到有d兒登仔真係覺得中共媒體台反映緊事實, 覺得吳亦煩真係好撚紅

陳冠A係外國搞fashion都唔撚得閒理你啦, 吳亦煩呢d咁既材料, 咪只可以繼續留係蝗蟲大國入面做山寨王囉

然後問邊個係Kanye

所以真心覺得班小朋友好需要學識嘅係虛心d
Google查下edc咩料先
宜家係知識嘅時代
真係見到班細路話kris好撚紅真係笑而不語

其實陳冠希三角度隻碟都唔係太差嗟

skr skr

A A A 盡卑姣嗽味

陳冠希最大貢獻係果陣出錢幫手推咗堆香港hip hop友上大枱
農夫 MC仁 Mastermic 陳奐仁嗰炸都叫做佢出錢出力令到佢哋入到主流視線
不過陳冠希做老細可能ok 亦都曾經有個幾好嘅班底
但係佢自己寫嘅質素就有眼睇 真心隨時吳亦帆都好過佢

無知一問，唔係英皇因為佢有家底先至支持俾佢咁樣玩咩？

話吳亦凡紅過edc個d應該係睇爸爸去哪兒 謝檸檬廚神 中國好聲音 延禧攻略個班垃圾

連rap都唔識既gem都可以做導師

就知個節目流架啦

連登真係好多人跟風 盲反

基本上個前題就係佢建基喺佢有家底

平時連登仔講到自己幾撚反蝗
咁撚多人有睇蝗國新説唱
文化入侵

大佬啊
一黎就出 Final Boss 😂😂😂

邊撚個係吳亦凡呀？唔撚識

佢玩hiphop嗰陣已經唔係英皇 就係英皇逼佢唱d罐頭歌佢先走

中肯

又咩食呢行飯百9幾萬個藉口 講到被迫咁 簡單講 有hiphop技巧 但冇hiphot內涵 或者你可以叫呢d做中國式hiphop內涵囉

日日靠個話題炒自己品牌
當自己eminem

Rap God點鬥

2012到今日 都係唔明跑一點解咁紅

咪撚戇鳩啦你，陳冠希先係最虛偽最垃圾果個

利申：同陳冠希合作左好多年

無Prove ?
我夠可以利申我係你老豆呀衰仔

Clot都回左塘好多年啦....咁都要撻出黎扮老屎忽

以前對對鞋、alienegra、501都炒到飛起
後期無樣有noise

D fashion 野從來都係無樣有noise咖啦, 你唔撚係第一日接觸fashion啊?
CLOT 由 day 1 開始都係 sell 緊陳冠A個朵咖啦 實力? 真係唔撚覺

吳亦凡唔止大陸最搵錢個十個之一
連係美國都好出名

陳冠希 帶你暢遊NBA王國

吳亦凡如果唔係以前喺最勁個隊韓團吸納左一大班fans同知名度
再加上背後有龐大中國市場
邊度會有人理佢

真係唔明點解有香港人會鐘意佢
佢只係一個韓團入面一個唔起眼嘅人
返到大陸就吹捧成咁 大陸真係專回收其他地方唔要嘅暗星 好似的士陳咁

重點係佢係韓國浸咗咁耐 都搞唔掂陣蝗味
如果我係要鐘意韓風嘅鐘意正統韓仔咪仲好
條友唔三唔四 著到成個土豪咁 唔係成身潮牌就係潮㗎大佬

之前吳亦凡出左隻新歌Deserve係美國iTunes 銷量top1

冇左泡菜cody同班製作

佢前公司係仆街但包裝永冇走雞
依家出哂事

明明佢首首歌都

wuli加拿大炮王